今朝返工，望住街邊堆白鴿

好羨慕
唔洗番工，去邊都得，朝早望住班人類係到行屍走肉

白鴿都要搵食

好羨慕
一隻隻畀車車到變屎餅

周街都係食物
仲有時有人會餵

佢肚餓好撚灰你唔知者

未見過..佢地會出馬路咩

咁做街貓會唔會好啲

去輕鐵軌睇吓，成日見到

居無定所

租庇利街成日見仲成地雀屎

白鴿眼？

自由貓

浪貓都好慘，成日比人恰或者俾狗追

就係啲垃圾婆係到喂搞到啲鴿聚曬係到

果頭係多到恐怖
成地鴿屎好似落雪咁

同意
經常見到有人好撚鐘意突登走去喂白鴿

好想知道佢地係咪真唔知道餵飼野鴿超級唔衛生

堆白鴿比人餵到唔記得點飛咁
好多麻雀仲努力做緊隻雀

冇選擇就冇咁多痛苦
有時都想做隻動物
冇選擇就唔使驚做錯決定

尖碼見過中環街市又見過都係啲爛身爛勢啲阿婆笠住個大膠袋係身。我睇佢哋都應該唔理衞唔衞生

會而家出入都要望住頭頂有冇雀

咁其實你都可以好似佢地咁,周街都有野食就解決左食物問題
住就天地為家,你仲返咩工?

但係啲動物隨時食錯野/行錯步就要死喎

無得打飛機

我見過，長沙灣東京街一群咁起飛，有隻走唔切俾架貨車bok 一聲碌扁咗